各位手足今日返學排隊排第幾

見到個矮仔同學一聽到矮至高排即刻斯斯縮縮咁企最尾
我一手推佢出去：企返上前啦 係我後面做咩呀
個矮仔死狗咁行上去